我只係唔小心同老母講左句通粉都幾好食......

比抑鬱而家
比啲時間我靜下

下次講鮑魚好正

餐餐通粉 jeng

可以同午餐肉屌西個巴打結拜整餐肉通

同我老母後生時一模一樣

好想食

下次講啲錢都幾好食

一餐煮一包比你食 平過養狗

好幸福啊巴打

i know that feel

大忌黎㗎嘛呢句，巴打咁唔小心呀

笑撚左

笑死我

好mean呀頂

下次話啲女幾正嘛

從來好食就講唔難食 唔好食就講真係唔好食

呢隻極度難食
me仲有3包 伯母要唔要埋

正

25包細 一包大
夠你食成個月

阿仔鍾意下次再買多兩箱先鮑魚呀

唔爭氣係巴士笑出聲

肯定源源不絕

係愛呀

家樂牌都幾難食下....

快熟通粉無咁健康 同公仔麵差不多

儲起佢囉
老解or緊急法果時應該好好賣
雖然唔知啲通心粉到時仲食唔食得

中過伏就知好食都要低調d

我老母都係咁。。。
話想食餃子，嗰排成個冰箱都係一包包餃子

通粉正...
巴打分D比我OK?

巧唔巧味

我老母從來唔會咁...唔知慶幸好定羡慕你好

次次煮都保持到水準就Ok, 越煮越hea煮又亂加配料就食屎

好撚鐘意食呢隻，要飲埋啲味精湯！

你就好啦 阿媽咁錫你

依隻通粉好似食緊紙皮咁
樓豬有排捱

雲吞味都好好食

唔係呀, 幾正呀
我都好鍾意食通粉

靜靜地掉緊d

母愛啊!

其實OK好食

好撚幸福

食狗真係食得好過樓豬

屌

其實真係幾好食

樓主咩時候得罪過你

人地養一個仔女要幾百萬 養樓主就餐餐通心粉
感覺好抵養

我都係，不過自己包

完全明，有排唔想食就會問: 你易家唔中意食啦？

.....

So mean

我都係咁
一話鍾意/好食就買到你厭，食到有陰影

依個係人生必經階段
個個都俾自己老母伏過
細個講左句翠玉瓜幾好食就中咗伏

其實好sweet

通粉加廚師腸

屌 笑左

好事黎，到大個咗你就會好懷念呢份情

食到你老母抱孫都未食完

又話快熟，係撚
煮親都7-10分鐘先夠淋

又黎

食通粉梗係百得阿姨啦
好食過老麥啲扭扭粉

通粉啊

好民主

我老母都係

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

是咁的，尋日女神佢身體不適，在家休息不宜外出，但又肚餓想食野，於是佢就whatsapp同我講：「我想食macaroni」。我諗左一陣，醒起macaroni即是通心粉，原來女神想食d清淡既野。作為士兵既我知道呢個係我晉升既大好機會，正所謂蘇州過後就無艇搭，我當然身先士卒挺身而出去獻殷勤，我瀟灑地回佢一句：「包係我身上啦，一陣送到你府上」。女神再補充一句：「我要紫色個隻」。呢句話的確耐人尋味，因為我實在未食過紫色既通心粉。

我走入廚房，發現廚櫃仲有大量既快熟通心粉係度囤積居奇，而且仲有幾款唔同既口味，分別以唔同顏色既包裝袋區分。當我見到紅燒肉丁湯口味既包裝既時候，我晃然大悟，因為肉丁味既包裝正正就係紫色，原來女神想食肉丁味。當時我望住「肉丁」呢兩隻字，突然腦裡面一個意淫既想法一閃而過，唔通呢個係女神既暗示?而佢因為害羞所以先咁婉轉以紫色代替肉丁二字? 唔通我服役多年終於有成果?我懷住愉快同興奮既心情去烹調個肉丁通粉，再加埋我既心意落去，一路諗起當年通心粉廣告入面一對情侶餵食彈牙通粉既溫馨場面。

好快我就帶住煮好既通粉送到女神府上，我打開保溫壺向佢展示出我精心泡製既通粉。呢個時候只見女神眼都凸埋出黎。我見勢色唔對，即刻反問：「乜你唔係要通心粉咩?」女神塊面立即變黑：「I mean macaron囉。」真係晴天霹靂。原來唔單只食麵好比生命的幻變，通粉都係。原來女神係whatsapp想打既係macaron，唔係macaroni。我無地自容，我見自己Seven左已經即刻扮鵪鶉唔出聲，我而家既感覺仲慘過肉丁被火燒。點知女神得寸進尺，中氣十充地hi我：「下?乜你連英文都唔識架?唔明就開聲問啊嘛，亂咁make promise好唔要得囉，好彩我一早叫定其他人買者，靠你喎~?」

雖然我只是一名兵仔，但正所謂士可殺不可辱，我竭斯底里地大喝：「屌！一早叫左人買俾你就咪搵我做後備啦。你自己打錯字仲賴鳩我英文屎。好地地macaron又要加個 I 字落去，你駛唔駛咁自我中心啊?仲有，macaron係法文唔係英文啊八婆！」然後我頭也不回就拂袖而去，手上只拎住壺肉丁通粉，不帶走一片雲彩。呢一刻我既心情相當複雜，點解法國杏仁小圓餅同意大利通心粉既名稱要咁相似?我彷佛被意大利戲弄左咁，不禁令我回想起06年世界盃法國對意大利，施丹沉唔住氣還擊而領紅退役，而呢一刻我都知道自己會永久退役。我返到屋企獨自細味呢壺代表骨氣同尊嚴既肉丁通心粉。

試過讚過咖哩雞好好食，之後就出事了

呢排我唔小心講在句 大快活啲早餐幾好食 依家日日都買大快活早餐

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

細個出去食飯 老母夾左啲西芹比我
我食左
結果佢以為我好鐘意食
係屋企瘋狂炒西芹做送
但其實我根本唔鐘意西芹陣味

我之前講過一款方包幾好食
結果食左一個月
過左三年我見翻款包都係冇食慾

露營恩物
港式早餐日日食都唔會厭

咁多可以比前線小朋友

通粉下底有鮑魚麵

我細個都試過⋯
食左成個月通粉
自此之後我冇再食過家樂牌⋯

夠膽挑戰老母，自己攞黎

冇開封未過期捐出去食物回收箱好d

好事黎架 我啊媽就從來唔會咁做

出前一丁通粉好食d

下次講黑警幾好食

食通粉唔係問題 個問題係家樂牌真係好難食

其實幸福既

I know that feel
講咗句某杯麵好食
一打開成個櫃都係

我細細個話鐘意食嘅餸，一食食咗廿幾年

我老豆以前都係咁

哈哈哈，原來好多人都係咁， I am not alone

我只係講咗句：我平時返工會買燒賣做早餐
結果個幾星期日日朝早都見到燒賣係飯枱

前線生食?

下次同老婆講街出面啲女女都幾好食 .......

除左恭喜我都唔知講咩

我都係講過下平時放Lunch都會食肉餅飯

佢就晚晚都煮咸蛋肉餅

變左早又肉餅夜又肉餅

笑死

最憎食通粉
食到成肚湯又唔飽

屌我都係
同老母講親邊樣好食，佢都會煮足成個星期

點解既 同普通通粉有咩唔同

利申 幾中意食

喂呀上咗熱門

我話橙好好食
點知一食食左年幾 晚晚都食

我之前同屋企人講蒸水蛋同手撕雞好好食之後有一排佢地隔幾日買一次
btw未食厭

煮完兩三分鐘之後要擒蓋焗一焗

依隻好食同健康過公仔麵既係當公仔麵慢慢食啦

跟著成屋都黑警

先排嗌到聲沙 嗌佢買包喉糖俾我
屌佢買咗6大包 食到下年都未食得哂

其實換下餸都ok嘅
當飯食啫

呢篇我居然未睇過

之前晚餐老母整生果沙律 講左一句幾好味 就日日新鮮日日甘 食左半個月生果沙律 真係好恐怖

講就係生果沙律 其實同果盤冇分別

痴撚線 食狗

樓主你咪坦白啲同佢講唔好買咁多囉. 其實最好就係鍾意食乜就自己買算

DIU 笑到我

屌你好仆街

多味精？

自從奶過野之後
已經唔敢同老母講邊樣餸好好食

我都試過
都係呢隻通粉

以為佢話快熟同公仔麵一樣係油炸之類

好撚mean
sad but true

你個Post令我諗番起之前有個Post話橙好好食, 最後成個雪櫃都係.

rip

媽媽的愛

唔識寶 巴打俾幾包我

呢隻係幾好食

或者：又話鐘意食，買俾你又唔食

食哂又點?伯母會再買

熄咗火焗?

我老母又係買黎買去都係鮑魚雞味

狗糧貴過通心粉好多架

CRAZY

嫌佢地唔夠辛苦咩

原來個個老母都係咁

媽咪

其實又真係好食嘅
最緊要佢係快熟, 唔洗煮咁耐

我自己有幾種食法
普通湯通, 可以加啲芝士腸、丸類落去, 不過最鐘意都係成大大條車打芝士腸放埋落去, 一咬爆芝汁, 正
另外可以用佢個湯底, 再加芝士粒/芝士片落去變芝士湯底, 加番少少黑胡椒, 冬天食好正
又試過買超士果啲雜豆一齊煮, 用蘑菇湯之類嘅白湯/白汁醬做湯底, 最後再加撕碎嘅煙三文魚落去撈埋, 都好好味
可以唔做湯通
隔晒啲湯走, 加丘比芝麻醬 (可加少少沙律醬校味), 變沙律又得
切少少車厘茄, 白灼幾朵西蘭花落去整色整水又靚晒
心情好就整多隻半熟蛋落去, 又或者淨個蛋沙律溝通粉

你老母既愛呀

有媽的孩子像個寶

難得有一個輕鬆post笑下

Metoo

自己煮都可能落雞粉，
應該差唔多啫

好懷念呢種抗爭前連登日日都見到既po
上連登終於可以笑返下...

I know that feel bro

食到條脷冇知覺

身在福中不知福..............

仲食緊月餅

幅圖先正

我媽又係咁，某晚話佢碟餸好食，之後日日都煮同一樣餸。

幸福

遲少少老母就會話 又係你話鐘意食既！

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

阿信屋4蚊一包

好想食🤤

病左又唔想食粥先會食家樂牌通粉

鍾意食呢個牌子既長通粉不過停左產

我都試過話杯麵好好食然後老母買左成箱番黎

想食

唔好講腦魔好好食就得

好撚好笑

依隻咸到痴線

我細個話麥提莎，同時有親戚比十盒比我

叫左你講少d野架啦

我諗起之前有個巴打話同老母講咗句想食橙，跟住第二日個雪櫃入面全部都係橙

其實好幸福㗎巴打

下次講淺水灣d海景豪宅風景幾正

幾健康

超市特價啊清

我每星期都食一包

係愛啊

我細個話叉燒炒蛋好食 食左一星期

試過講瑞士汁雞翼好食
最後煮咗一大煲瑞士汁雞翼
食咗幾日先食曬

好好多謝阿媽喇

我都試過，阿媽一見平就係咁買

你算好，我講想食營多，老母直接搬兩箱返嚟見到營多就想嘔明明以前好鍾意營多宜家見到營多鳩都縮一縮

買啲肉片買啲菜好食呀

其實咁都幾幸福
利申：我老母都係咁

態仔頭 土魷蒸肉餅

火雞的故事

熊仔頭有條片都係咁

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

好幸福

高汁

好搞笑 但好sweet

唔好曬嘛 伯母有冇需要
感覺新年可以同紅罐嘉頓雜餅做禮物

恭喜你變麥兜

我諗起係咪有個故仔
講阿媽買廁紙俾個仔

同我一樣

但老母親自煮既就樣樣都好食

老母做埋呢啲事，真係靠害

我阿媽以前都係咁，不過人大咗成熟咗，依家唔會了。

細個同老母講d肉餅好食 有次佢去旅行整到成個雪櫃都係 叫我自己蒸番黎食

識食一定係牛肉味！

致死量

陳太個女幾靚幾好食

你哋算好仲叫做講過好味
我有次唔小心食咗啊婆一塊橙，我之後個月日日都有橙食
雖然宜家食親橙都驚，不過點都好婆婆我愛您

好味喎ching 又平

呢款平但好鹹小心腎健康啊

以前返學早餐老母好鍾意煮呢個
仲要加三色豆
食咗幾個月就連早餐都唔想再食

全世界老母都一樣
當你話一樣野好食佢就日日買/整直到你厭為止
其實都好，起碼所有可以喺屋企食到/整到嘅嘢，我依家都唔鍾意食
唔會口痕食肥自己

阿媽就係咁
雖然好煩同有點無知
但都係毫不猶豫對你最好果個

你老母好錫你 珍惜下啦

屌 本身唔開心宜家笑返

好撚 mean 但形容得好好

始終係老母心意 唔準做大嘥鬼

下次講某女明星好正

呢隻通心粉買五包好似$22.$23左右 單買貴好多架
唔怪得你老母一packpack咁買

買啲意粉醬當pasta咁食
帶埋飯都得

巴打祝你好運
幾年前同左老母講想食雞尾包做早餐
到今日我老母都仲係買雞尾包.....(好彩佢唔係日日都買包做早餐)